十點仲嗌唔嗌呀

屌嗌下洗死

冇人應

嗌啊屌

嗌

CLS 岩岩我屋園10點勁多人叫口號 最撚浮誇有戶人家用電話播香港團國歌